冬天矮人手腳係咪會暖啲？

因為啲血泵左出去快啲番然後再泵
冬天應該著數啲？

矮人心臟細，血液都慢

唔係

係掛